
                      Si vas a ver esta película es porque te gustan sus antecesoras, no defrauda, Tom sigue es su línea (ahora acompañado de mas personajes que cobran mayor protagonismao
. Mucha acción. Película futurista. Entretenida. Un 7.
        
            